禾挽左tender成半個月重系零match

基本上系香港女仔禾就會nike ⋯⋯ 甘刀系零典搞呀

改下你打字嘅方式就會有match

關0match咩輸先(*´ω｀*)

典解會有腐皮？有野想講就講拉 吾出聲擺低個腐皮巧威威？

系

@@hi